[圍爐] 有無三十歲樓下仲係生存緊既巴絲打？

入黎吹下水

無

呢個壇大部分都三十歲下啦

應該廿幾多

好似中學大專最多喇

過左三張？